key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['10\u202fam–8\u202fpm', [[10], [20]]]], 0, 1], 0, 1, None, ['Open ⋅ Closes 8\u202fpm', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]], ['Open ⋅ Closes 8\u202fpm', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]], None, None, ['Open', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['Closed']], 0, 2], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], None, 5, None, ['Closed ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], ['Closed ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], None, None, ['Closed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['10\u202fam–6\u202fpm', [[10], [18]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['10\u202fam–6\u202fpm', [[10], [18]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['10\u202fam–6\u202fpm', [[10], [18]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['10\u202fam–6\u202fpm', [[10], [18]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['Closed']], 0, 2], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['Closed']], 0, 2], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['10\u202fam–6\u202fpm', [[10], [18]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['10\u202fam–6\u202fpm', [[10], [18]]]], 0, 1], None, 5, None, ['Closed ⋅ Opens 10\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], ['Closed ⋅ Opens 10\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], None, None, ['Closed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['8:30\u202fam–9\u202fpm', [[8, 30], [21]]]], 0, 1], 0, 1, None, ['Open ⋅ Closes 9\u202fpm', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]], ['Open ⋅ Closes 9\u202fpm', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]], None, None, ['Open', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['Closed']], 0, 2], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], None, 5, None, ['Closed ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], ['Closed ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], None, None, ['Closed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–7\u202fpm', [[9], [19]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['9\u202fam–7\u202fpm', [[9], [19]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['9\u202fam–7\u202fpm', [[9], [19]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['9\u202fam–7\u202fpm', [[9], [19]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['9\u202fam–7\u202fpm', [[9], [19]]]], 0, 1], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['9\u202fam–6\u202fpm', [[9], [18]]]], 0, 1], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['9\u202fam–7\u202fpm', [[9], [19]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–7\u202fpm', [[9], [19]]]], 0, 1], 0, 2, None, ['Closes soon ⋅ 7\u202fpm ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 11, [None, [4289748992, 4294825571]]]]], ['Closes soon ⋅ 7\u202fpm ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 11, [None, [4289748992, 4294825571]]]]], None, None, ['Open', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–8\u202fpm', [[9], [20]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['9\u202fam–8\u202fpm', [[9], [20]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['9\u202fam–8\u202fpm', [[9], [20]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['9\u202fam–8\u202fpm', [[9], [20]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['9\u202fam–8\u202fpm', [[9], [20]]]], 0, 1], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['Closed']], 0, 2], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['9\u202fam–8\u202fpm', [[9], [20]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–8\u202fpm', [[9], [20]]]], 0, 1], 0, 1, None, ['Open ⋅ Closes 8\u202fpm', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]], ['Open ⋅ Closes 8\u202fpm', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]], None, None, ['Open', [[0, 4, [None, [4279795768, 4286695829]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], ['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], ['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], ['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], ['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], ['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], ['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1]]]
key: 1 [[['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–5\u202fpm', [[9], [17]]]], 0, 1], None, 5, None, ['Closed ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], ['Closed ⋅ Opens 9\u202fam Wed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]], None, None, ['Closed', [[0, 6, [None, [4292423717, 4294085506]]]]]]]
key: 2 [2]
key: 3 [2]
key: 6 [1]
key: 0 [['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['9\u202fam–9\u202fpm', [[9], [21]]]], 0, 1, ['Qatar National Sports Day might affect these hours', 'Qatar National Sports Day', 2]]]
key: 1 [['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['9\u202fam–9\u202fpm', [[9], [21]]]], 0, 1]]
key: 2 [['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['9\u202fam–9\u202fpm', [[9], [21]]]], 0, 1]]
key: 3 [['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['Closed']], 0, 2]]
key: 4 [['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['9\u202fam–9\u202fpm', [[9], [21]]]], 0, 1]]
key: 5 [['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['9\u202fam–9\u202fpm', [[9], [21]]]], 0, 1]]
key: 6 [['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['9\u202fam–9\u202fpm', [[9], [21]]]], 0, 1]]
key: 0 [['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['8\u202fam–10\u202fpm', [[8], [22]]]], 0, 1, ['Qatar National Sports Day might affect these hours', 'Qatar National Sports Day', 2]]]
key: 1 [['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['8\u202fam–10\u202fpm', [[8], [22]]]], 0, 1]]
key: 2 [['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['8\u202fam–10\u202fpm', [[8], [22]]]], 0, 1]]
key: 3 [['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['2\u202fpm–2\u202fam', [[14], [2]]]], 0, 1]]
key: 4 [['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['8\u202fam–10\u202fpm', [[8], [22]]]], 0, 1]]
key: 5 [['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['8\u202fam–10\u202fpm', [[8], [22]]]], 0, 1]]
key: 6 [['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['8\u202fam–10\u202fpm', [[8], [22]]]], 0, 1]]
key: 0 [['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['8:30\u202fam–8:30\u202fpm', [[8, 30], [20, 30]]]], 0, 1, ['Qatar National Sports Day might affect these hours', 'Qatar National Sports Day', 2]]]
key: 1 [['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['8:30\u202fam–8:30\u202fpm', [[8, 30], [20, 30]]]], 0, 1]]
key: 2 [['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['8:30\u202fam–8:30\u202fpm', [[8, 30], [20, 30]]]], 0, 1]]
key: 3 [['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['4–8:30\u202fpm', [[16], [20, 30]]]], 0, 1]]
key: 4 [['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['8:30\u202fam–8:30\u202fpm', [[8, 30], [20, 30]]]], 0, 1]]
key: 5 [['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['8:30\u202fam–8\u202fpm', [[8, 30], [20]]]], 0, 1]]
key: 6 [['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['8:30\u202fam–8:30\u202fpm', [[8, 30], [20, 30]]]], 0, 1]]
key: 0 [['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['8\u202fam–12\u202fam', [[8], []]]], 0, 1, ['Qatar National Sports Day might affect these hours', 'Qatar National Sports Day', 2]]]
key: 1 [['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['8\u202fam–12\u202fam', [[8], []]]], 0, 1]]
key: 2 [['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['8\u202fam–1\u202fam', [[8], [1]]]], 0, 1]]
key: 3 [['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['12:30\u202fpm–1\u202fam', [[12, 30], [1]]]], 0, 1]]
key: 4 [['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['8\u202fam–1\u202fam', [[8], [1]]]], 0, 1]]
key: 5 [['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['8\u202fam–12\u202fam', [[8], []]]], 0, 1]]
key: 6 [['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['8\u202fam–12\u202fam', [[8], []]]], 0, 1]]
key: 0 [['Tuesday', 2, [2024, 2, 13], [['8\u202fam–2\u202fam', [[8], [2]]]], 0, 1, ['Qatar National Sports Day might affect these hours', 'Qatar National Sports Day', 2]]]
key: 1 [['Wednesday', 3, [2024, 2, 14], [['8\u202fam–2\u202fam', [[8], [2]]]], 0, 1]]
key: 2 [['Thursday', 4, [2024, 2, 15], [['8\u202fam–2\u202fam', [[8], [2]]]], 0, 1]]
key: 3 [['Friday', 5, [2024, 2, 16], [['8\u202fam–2\u202fam', [[8], [2]]]], 0, 1]]
key: 4 [['Saturday', 6, [2024, 2, 17], [['8\u202fam–2\u202fam', [[8], [2]]]], 0, 1]]
key: 5 [['Sunday', 7, [2024, 2, 18], [['8\u202fam–2\u202fam', [[8], [2]]]], 0, 1]]
key: 6 [['Monday', 1, [2024, 2, 19], [['8\u202fam–2\u202fam', [[8], [2]]]], 0, 1]]
